啤梨晚報=戇鳩

幾分鐘讀稿到各位讀書既人以為講咁多粗口就可以對一個topic有基本了解

佢係咪對一個topic出唔到一個鐘既饀？

係，各位網友

push